[放虎歸山]美國唔係1月8日前提出引渡，孟晚舟將被釋放

除鉅額保釋金外，孟晚舟更需要遵守多個條件，包括交出所有護照、住在她位於溫哥華的住所、自行聘請保安公司監控她的動向、確保通訊隨時接通、不能離開指定區域以及佩戴具有定位功能的電子定位腳鐐等。而美國政府需要於明年 1 月 8 日提出正式引渡要求，而孟晚舟則須於明年 2 月 6 日再次出席引渡聆訊。

7-8號同鄰國傾貿易戰，一傾唔掂即刻引渡

Fake news?

要考慮時差問題。

放過! 就抵TRUMP輸最好輸完坐監

又有新消息
Exclusive: New documents link Huawei to suspected front companies in Iran, Syria

有無消息

咩原來法治可以用來政治交易 咁連登仔追究問住嚟做咩

但係有新聞話應該係1月29日，而唔係1月8日

「在上個月孟晚舟保釋聽證會上，庭審法官宣布，假如到1月8日還未收到美方引渡請求，孟晚舟將會獲釋。孟晚舟去年12月1日被捕，據美加引渡條約規定，美國需在60天內提出正式引渡要求。媒體由此推算，最後期限應是1月29日。然而美國聯邦政府當下正處於部分關閉，司法部也在受影響之列。」